仲搭緊黨鐵嘅你，係咪唔記得咗D嘢！

党鐵咁好服務，我認為應該好好餵勞一下

呀仆街打錯字
係慰勞先啱

會搭黨鐵嘅入黎（唔係要鬧你）

無錯
一人行多一步

餓得耐都係時候食嘢喇

尤其係仲日日搭党鐵返放工嘅人
係你喇

推

太多粉紅兵，藍絲捉跳閘，有save hk既係度扮等人

我地奉公守法
一定會買飛入閘出閘

你坐左幾耐 無出街

明明無見班food panda好耐